唔好拎報紙比閘外廢老

助長惡勢力

想睇新聞去連儂牆

有道理

報紙拎完十秒就垃圾桶見
廢老要執一回事，最少會少一份入路人手上

廢老攞報紙唔係想睇新聞 係攞去賣

賣完收錢遊行